周庭獲選入2020年全球100大女性 BBC：她15歲已投入社運

英國廣播公司選出2020年度的百大女性（BBC 100 Women），昨日對去年警總非法集結案認罪還押的周庭榜上有名。另外，因為抗爭運動而被捕的泰國學生領袖帕努沙亞（Panusaya Sithijirawattanakul）亦上榜。

BBC形容，現年23歲的周庭自15歲開始投入社運，是2014年雨傘運動的關鍵人物。在今年港區國安法實施後，她成為其中一名因此被捕的社運人士，被指控「勾結外國勢力」。在去年包圍警總案，周庭昨日承認非法集結指控，目前已被還押。

BBC引用周庭的名言：「有女性領袖對女權無任何意義。我們需要的是制度的改變和真正的民主。」（Having a female leader does not mean anything for women’s rights. We need a change in the system, and genuine democracy.）

社運

respect呀周庭BB

周庭

BB

你老母就雞

女權鬥士Emma Watson：閱

認撚得你啦神奇小子，專業五毛

多謝

傻閪五毛

天滅支共

天滅港共

天滅黑警

天滅五毛

大家唔洗再quote佢
distract個post

庭b

傻啦 條友出手咁低莊邊度專業吖
佢係傻閪五毛狗一隻啫

bbc=左媒

respect

推

Push

有冇野要投票選？

Pish

2014真係香港人覺醒同啟蒙既時代

頂住！

已封鎖，bye 五毛

傻系 你老母

周庭根本要好好發揮去打國際線爭取支持
從來要裡應外合先會成功

拜五毛，新人第一次block你

收皮啦 五毛

你老母做雞俾狗屌先會生到你咁撚樣

食屎啦你全家都雞吖

其實眾志成班都陪咗香港人好多年
以前比人屌嘅過街老鼠
而家真係抗爭不可或缺人物
咁年青就付出咁多

陳巧文 周庭 香港民主女神

How fucking dare you !

一見到著名五毛「神奇小子」同「下亞厘畢道」出黎搶第一個回覆，就知道呢單野對港共黎講都幾麻煩

唔撚好再覆著名五毛「神奇小子」同「下亞厘畢道」，兩條友一睇就知道係引戰破壞討論啦

神奇五毛

唔知周庭知道左未呢

起底見唔到，係咪del左

Ok

周庭bb

資深五毛
block柒左好耐

啲5毛真係冇腦㗎

block jor lah一早，不過你幾時找數？

單機帳幾錢一個留言？

連登仔：bbc收皮啦

BBC洗唔洗反侵反到咁

Agnes

感受到大家對我的愛

Dllm

頂住呀周庭

我唔係block咗你㗎咩

佢有做雞嘅就一早通咗天啦
用吓腦先講嘢啦

講得好好

一早block咗
未block既快啲block

GPHONE 在2019年放牢出黎去警總
被人講「唔知咩事就唔好拎光環啦, 走啦, 又做大台」
現在被人告煽動,
真係可笑

相比某d咩女權me too真心付出太多太多了

以前昂山素姬嘅level

黑警死全家

有能者居之
呢5隻字係我人生中最尊重既字

可惜就入獄

唔係#2同#3？

其實d五毛係咪真心膠掉亂左周庭同周澄
好柒

都無咩撚用啦得個虛名無幫到d 咩
俾人拉鳩埋 英國佬做下實事好過

咁就要幫佢宣傳下喇

又係呢條五毛狗 上次先block完佢

好地地搞社運都算，賣相

靜到唔知死撚咗去邊
以前當佢係女神, 真係on9 歲月

永久封鎖，屌你老母

有冇人未block?

【雨傘革命】無法承受沉重壓力周庭宣佈暫退火線
更新時間 (HKT): 2014.10.11 06:00
【19時36分消息】學民思潮發言人周庭宣佈暫時退下火線，她在聲明中指出，無法再承受「沉重的壓力」，所以決定辭去學民思潮發言人一職，給自己一點休息的時間，好好思考在未來政改運動中的角色與定位。
周庭在聲明中指出自2012年5月加入學民思潮擔任義工到成為發言人，有賴學民思潮上下給予機會及鼓勵，又指在學民思潮中所學比起任何課堂還要多，但所承受的壓力也日益倍增，而雨傘運動更令她身心疲累，自己意識到無法再承受如此沉重壓力後，所以決定辭去學民思潮發言人一職，暫時退下火線，給自己一點休息的時間，暫時亦不會接受任何傳媒訪問，同時會停止參與發言人的工作。
周庭指出作出暫退火線決定或許是自己的懦弱所致，但強調自己只有17歲，面對非一般的壓力，感到極度徬徨及疲倦，希望大家可以尊重這個決定。

港共不停推庭B上神枱

你都on99，上連登，勿認真

你可以唔覆我，我無逼你，低智

自由係無價

你自己望下，可能miss左

你out啦

下次唔好覆咪得

你盲反上腦

又擺人上台

Bbc 左膠報 支持拜登 deepstate報

咪就係，你就醒
比個讚你

咁早開工？老細有冇加你人工？

間接推post

你老母係雞

明白

推
但其他手足都唔可以忘記

咁你呢？雞都不如？老雞？

含撚啦仆街

我係你契老豆 屌你老母呢隻雞

少過30cm我唔會含，包括你

契老豆都敢認
死雞蟲，唔好周圍叫雞

民主女神

你係支那雞

我來自得成

佢都有發聲支持香港

s

令壽堂有搞社運？

勁 15歲已經清醒過大部分港人
只喺生於極權扭曲社會
絕對喺環保妹之上
用條命去發聲 叫醒其他人

五毛又浪費一個AC

佢地三個，

同志，你妈在中山卖淫被其他单位捉了，领导说这事儿你自己想办法

依家幾多負評先會遮留言？

我答你
500

我呢d原祖ac
你恨唔到

講人話pleasd

BBC quote 句野真係好有名人名句 feel 教科書出現都唔過份

push

，

有鬼呀